(挑機)有無工可以辛苦過BIG4 Audit?

去北韓勞改應該都仲輕鬆d

有，aco

地盤

性價比高

有

某d second tier audit
性價比絕對唔會高 只係以無限ot輪迴 燃燒生命黎換錢 你做一年=人地做兩三年

唔好用痾跌同痾跌比啦

要班地盤工人OT五分鐘都應該會起哄

推爆佢

洗碗

IT

無可能

推

見d師傅周不時要開夜 開夜錢有工半/兩工

Houseman 醫生 = 1個月10次 on call 36

唔好話人地人工高，題目無講性價比

ibank

IT 7x24 紅日都開工wo

屌你啦輪班姐都係

依家落地盤扎支鐵先講野

做一個鐘辛苦過你坐一日office

地盤係體力上極辛苦，但係精神壓力比較低
睇你頂得順邊樣

Start up嘅老闆
簽哂租約做唔起就準備老破

機底。睇圖不解釋